蕭生: 祝願中國共產黨名流千古，國運鏗鏘

同袁弓鬥黃

我就祝共產黨長命百歲

照拉，用替身使者能力攻擊國家

旅遊台台長代表連燈全力支持中國長命百歲 繁榮統一